有無人覺得夏季太陽油廣告好正

又泳衣又波波又靚女

夏天都完先討論會唔會太遲

就係覺得sad先開post

搵緊其他牌子

Ok新垣bb係唔會著泳裝（而家）

Biore係唔搵女拍防曬廣告

原來呢條女叫森星

麻麻地

著曬衫屌你老味

台灣老人安心亞

無貨lu
水著/衫廣告

香水x Kate Knightley

過火廣告

已經轉左乜柒廣告都有

無人，收皮